★冇人用iphone！開賣首日 香港 IFC Apple Store 場面冷清

我們的記者在香港 IFC Apple Store 現場看到（上圖），iReserve 人龍不長，只有 10-20 人左右，似乎不論炒機或自用的人也不太多，蘋果每半小時分批安排 iReserve 訂戶入內購買 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus。

只有 10-20 人左右
只有 10-20 人左右
只有 10-20 人左右

HK No IT

staff多過客

iphone x上場就唔係咁講啦

一架小巴坐曬

遲早裁員cut舖

30-40人排

IPHONE已死 我都唔想用IOS11

call機投頭

x2

準備轉會Nokia 最新嘅Android機，老貓ho ball,燈死佢

老貓 財經台手足好掛住你

百老匯/豐澤有機賣未?

打機---紅白機
聽歌---casstle
通訊---call機 、FAX(cut icable必需品）
mail---郵寄

澤記細機好似有

世界根本不需要smartphone

唔知會唔會好似之前咁狗, 要你買埋d垃圾周邊野

眼紅區 TG

Tim cock話架麻

BATMAN Vs Apple Genius

隔離銅記有兩人排

死圖

師父擺明講緊老貓啦

can't show

iPhone 8垃圾到狗都唔屌
iOS 11又狗都唔屌
唔冷清有鬼啦

gay cook淨係識用營商角度黎領導apple
又唔撚諗下apple用家唔撚淨係買性價比
咁搞法apple唔死又有鬼啦

老貓=財經台燈神=手機台過街老鼠=屈毛黨

老貓開呢個post去手機台都係幾個人理吓佢，差唔多成個手機台嘅ifan/ifandog blocked 柒咗樓豬

an機打手狙擊幾年
呢幾年iphone就越大賣
如果我係老細真係炒鳩哂你班仆街無撚用

正嘢

老貓快啲搵石丸保護你 只有佢保到你平安

係老貓面前show sony

係fb 都冇見到有朋友放上去 今次真係仆直

少過青政集會人數

因為本港版保養條款，已完全封殺「藉退機換新品或退款」嘅屈機漏洞

根本正常人都只會覺得iphone x係真正後繼機
iPhone 8 只係多個中價選擇

之前話香港拖累中國營業額 唔該快d cut鋪 cut人
香港唔洗要咁多間其實

炒咁啲精靈

有冇眼紅者勿入post?

老貓點睇手機台炒燶iPhone8/8+?

iPhone X 老貓點睇? 炒唔炒?

蘋果柒到

唔用營商角度，唔通用sj角度咩

因為老貓
死咗兩個會員....